有幾多人會睇多過一次狂舞派3

我會，睇到瞓著咗，過幾日再睇多次

睇咗兩次無訓著 好好睇 今晚會睇第三次